THE IDOLM@STER綜合討論區[53] 明日また会社よねー

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

事前登錄：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 將你既人格賤賣俾唯巴

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

恭喜MLTD事前登錄已突破100萬

年中無休活動開催中！！

lm

唯巴同我同容巴放係同一列
我覺得係對我同容巴既侮辱

偶像大師社畜女孩

目標:成為社畜界既No.1

LM

girigiri safe
我唔係擁有限友紀嘅唯巴

冇分別 新人係分唔出

放block leave
冇得去旅行
嘻

我要求週休八日

有限友紀冇問題
貼出來其實都冇問題

重點係你做的行為背後的動機

你知道友紀有4種SSR嗎

又loop

係幽暗嘅黑夜為各位帶嚟耀眼嘅閃陽光

其實佢想講
殃及池魚

btw想問下去大阪既巨巨係咪已經book曬酒店

我地的目標係响破壞中！
維持世界的平衡！

大槻唯便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「友紀不能算限…限定！……限友紀的事，能算恆常麼？」接連便是難懂的話，什麼「一抽入魂」，什麼「容雜」之類，引得眾人都打起來：店內外充滿了鮮血。

又多個巨巨去大阪

諸君！我々は選ばれしものであ~る

認真mode
其實"能算恆常麼?"呢句錯左
我上次改左個合邏輯嘅ver

新po 劉明

ドヤ！

成首歌重點係最尾果句

という夢を見たんだ

=訓醒好返工啦 _ _

樓上

就嚟可以將孔乙己同往死裏打潮文無縫連接

澳門人向香港警方報案

求回帶

到底有咩嘢要報警

留名,岩岩睇完聲の形,早見神

大槻唯顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲着iphone，點頭說，「對呀對呀！……友紀有4種SSR，你知道麼？」

Nice binc

@偽p

Cut咗幾多嘢

哨子

「大槻唯長久沒有來了。還欠十九pack石呢！」我才也覺得他的確長久沒有來了。一個非洲人說道，「他怎麼會來？……他打折了腿了。」
大天使說，「哦！」「他總仍舊是曬。這一回，是自己發昏，竟曬到大橋人家裡去了。他家的__子，曬得的麼？」「後來怎麼樣？」「怎麼樣？先寫服辯，後來是打，打了大半夜，再打折了腿。」「後來呢？」「後來打折了腿了。」「打折了怎樣呢？」「怎樣？……誰曉得？許是死了。」大天使也不再問，仍然慢慢的算他的帳。

胸大唔代表騷
只係會蠢少少

太騷

而家開始唔再打M+
估下個排名幾時會跌

早見好女仔呀
我支持呀

推聲優的事，能算偽p嗎

uccu

55

玩晒啦

26

又要loop

Ho chiu

24小時年中無休地跌

素直に__です。

rip

我book左

我建議miop將呢啲名句集合成書出版
等班友可以恥笑miop一世

等我遲啲得閒成篇將孔乙己改做空格嘅範文

上坂不了

十分認同幸子會然

諗住睇下有無人未book一齊夾

有金子

個角色好嬲打

大家都係91年
我睇其他同年聲優都唔想睇上坂

BTW 我老喇

成日賣弄風情

只要有青春既 心,永遠都係17歲

對下下面啲comment
有個用啲反光mouse影自己裸體

仲未有飯食

真老害的我睇緊而家viu tv做緊嗰套醫學節目，今集講腰痛，好適合我這些廢中

未放工？

好不安

應該應酬緊未到開飯時間

原來英超last一場 今季

楓了，都楓了

又有酒飲好羡慕

CGSS界面的格局，是和別遊戲不同的：都是屏幕正上方一個十字的大加號，銀行戶口裏面預備着銀紙，可以隨時課金。課金的人，傍午傍晚散了工，每每花幾百一千，課一pack石，——這是一兩年前的事，現在日圓要漲到7算，——在房裏坐着，熱熱的打幾首歌；倘肯多花3200yen，便可以課一次超得，或者MV服，然後繼續打歌了，如果出到幾千元，那就能課幾pack，但這些顧客，多是非洲窮人，大抵沒有這樣闊綽。只有歐洲貴族的，才按進課金畫面裏，一萬一萬的，慢慢地課金。

我從十二歲起，便在im@s的CGSS裏當非洲人，ちひる說，面太黑，怕抽不了限定，就在外面抽抽恆常罷。外面的恆常，雖然容易抽到，但嘮嘮叨叨great也要斷com的也很不少。她們往往要親眼看着perfect打出，看過連打裏有great沒有，又親看最尾出full combo，然後放心：在這嚴重監督下，我也很為難。所以過了幾天，ちひる又說我幹不了這事。幸虧信用卡的情面大，棄game不得，便改為專管課超得的一種無聊職務了。

仲未放工

留名睇故

請支持92 大西一票

ウマ娘1stウマ娘に真剣になります。‏ @na_mi_p 3小時3 小時前
更多
【譲】公演名： Ｗａｋｅ Ｕｐ， Ｇｉｒｌｓ！

公演日時： 2017年8月13日(日) 15:00開演

会場名： 大宮ソニックシティ 大ホール(埼玉県)

席種・枚数： 全席指定 6,800円 2枚

だれかいりますかー？

跟機

我記得係咪有巴打有興趣
咁啱見到

係，thank you

原來已經9點鐘...距離我要返工既時間唔到24小時

一面好討厭呢類人，但又要靠呢d 累積人氣

距離返工仲有9個鐘
距離考試仲有22個鐘

返咁早

大槻唯是無課金而經常抽到限定的唯一的人。因為他上連登，別人便從連登上的「大槻唯♪」這半懂不懂的話里，替他取下一個綽號，叫作大槻唯。大槻唯一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「大槻唯，你信箱又添上新poster了！」他不回答，對ちひろ說，「打一首歌，要消雙倍體。」便打出130萬分。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又抽到新限定了！」大槻唯睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開出簽名，是友紀。」大槻唯便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「友紀不能算限…限定！……歐洲人的事，能算限定麼？」接連便是難懂的話，什麼「單抽出限」，什麼「容雜」之類，引得眾人都打起來：店內外充滿了仇恨的空氣。

唯唯好慘

返8點
6點起身差不多啦

罪有應得

條Q&A上面既user名只會越加越多

我星期二都考試
今年IVE夜校唔知痴咩線
上星期上完最後一堂 過兩日就考第一科

邊有時間溫
大佬仲要返工架

我覺得我地兩個應該除名

半日冇上水又一個post

好彩我唔會有姐

輕鬆啦

W總晚安

退左燒再燒返 聽日射波好冇

認真請假再睇醫生會好d
保重

大橋巨保重身體

好，大橋巨巨說甚麼都是好

拎SL點算射波呢

stay strong呀巨巨

lm

連續幾個post lm都係睇孔乙己

唯乙己
仲有伊波乙己

身體比返工重要呀大橋巴

btw

星期日就係睇拉打既日子

仲有就係聽日要返工啦!!!!!!!!!!!!!!

PAUSE

Continue

而家隻手情況好似嚴重左 頭先仲郁到手腕 而家打字都超痛

絕版了

Restart

PAUSE你__

呢度計計埋埋好似有5.6個會睇拉打

扭親通常係咁
唔洗驚
我果次扭親都行到去搭車返歸
果晚先黎料

有睇拉打知咩事

不得不想chronus 變身好型

睇拉打既都係好人

我份工仲要係做d體力工作 好驚惡化

濕左

搬運之類？

腰帶度出一至十二嗰下

係屋企跳返part break dance先,死唔去應該冇野 (好似係

休息下先囉,身體要緊

建議你真係唔好格硬黎
斷唔到尾有排煩

我，一巴，鈴谷巴，杉田巴
好似仲有

點解我會上報...

拉打睇到OOO無再睇了

是

這句真，小心睇住隻手

你問下自己

我認為QnA寫得夠詳細了

唔想再sick leave了 請左兩日假去大阪已經比人哦左成日

好應該將我同容巴除名
因為唯巴既行為更嚴重

可能才子嫌太短
要成篇噍乙己先夠做

但係有傷應該唔會要你照做呀嗎

咁你係咪想間唔中痛下腫下咁過世？

6日工作？
請兩日

射啦，唔好死頂
仆街老細係唔會感激你帶病返工
好老細係唔會希望你病住都要開工
所以無論你老細係咩人你都應該要抖下
其實我覺得堅病請假唔算射波

諗緊聽日返去蒲個頭再攞半日假去睇醫生

係

[/quote]
[/quote]

[/quote]
[/quote]

真既SL點算射波

話說我好似未試過扭親

シゴトはダメダメ〜（ダメダメ）
ザンギョウはホドホド〜（ホドホド）

杏版？

Everyone 版

最後一晚先fc到
但唔係用最高分既悠貴隊prp上唔到1200

殺到一匹歐洲人也不留

巨巨與我

一次過捉埋隻衰貓
多謝雜巴保佑（用你做同僚

又見證一位巨巨既誕生

呢首我每次都放低1/3血先開波

我與巨巨

岩岩見到因航炒人，秦國城個邊好熱鬧
再睇到呢個post名

建議大家可以試下一隻右姆指搞掂哂

哥斯尼直紅
咩料

爭四失敗啦

我都追緊po
勁可怕

而家已經係新一代既時代
我喱D老屎忽已經過氣

今次我掛住打tulip
冇同隻貓玩過

福岡day1 原價有冇人收
諗住淨係睇1日, 唔換day2

又多個飛行系
好似得有人收day2

派彩個排問過
好似都係兩日交換多

如果早d 嘅話

因航因爲炒燶期油蝕大錢
聽日準備炒人

其實除左孔乙己都有唔少其他範文適合做素材得閒可以節選一部分出黎玩下

好有文學氣息

有冇才子才女玩埋文言文

因為炒燶期油蝕大錢而準備向自己忠誠既員工大刀闊斧既國泰航空...

該死的畜牲 你中了什麼

文言文？
不了

果然天上文曲星是打不得的，而今菩薩計較起來了！

聽日請留意東方既二十四小時直播

開頭個掃指點下好無

+1

又有人飛...

雜種 率眾YUI害人

一諗到出左黃sb又要全部29*歌再fc過就想死
但prp每首歌高3-5(如果deep兩樣分都有加成),逼人打多次

雖然如果deep正係加1樣分我會更想死

好似話連最高E級的管理層都要炒幾個，等緊睇明天報導

我左手揸機右姆掃

返屋企

充分體現公司上下平等

再之前好似連ceo都調左職?

みんとる @Mintol_

シンデレラ5th幕張ライブに向けて、唯ちゃん法被企画のイラスト担当させていただいてます！レディオ法被を着てRadio Happyで最高に盛り上がって欲しいので、ご興味ある方はぜひ！
[TwiPla] 大槻唯ちゃん法被企画

2017/5/21 22:35 Twitter Web Client から

唔錯咁

害死我呀你

生活艱難

你諗多左姐

this good
but

多謝指點
最後一分鐘入場
1 take ko

得1首29*全屬

人間積怨可容忍
誓死驅散非洲人
蒼天恨

初見10miss
但fc可能
有48張卷,目標:1300prp

唯巴呢

雲爺爺呢次死得啦掛

永續

神話破滅

無哂對中堅點打下星期Fa cup final

我好大方既...

咲いてJewel變左29?
不過應該係29最易嗰首

初見4miss,今次27似27

對

努力中,唔cap啦
暫時佳積1nice 2miss
中間連點靠莉嘉

主要炒親都係頭尾個掃掃,掃掃,掃掃

第22次終於FC到差婆

初見關門嘅我表示︰
究竟係咪27同我八字唔夾...

部機lag一下

係咪連打嗰度

出現了

初見多你1nice

中間連打個位死
3首得呢首未拎到score S

今次全部打哂生存本能算
好大機會FC

講起「關門」呢個term，而家知出處既人應該唔多了

一齊準備fc

我係以前玩初代ddr既時候見人用
出處真係唔知

分身都開始追緊正身車尾燈

其實我嗰度打得最high

753combo
臨尾衰緊張miss左1粒
嗯我繼續努力
prp現1298(+8)

因為而家既音驚都冇關門呢個概念

？

得番街機音game有

我仲好記得第一首關門的歌係paranoia 180

分身高PRP過正身不是夢

利申左先eq負數

對唔住我真係忍唔住

我屌你老母,fc硬既一場

最後個掃我掃郁成部機炒撚左

我隻手真心已經好攰
專注力都無曬咁濟
可唔可以唔好咁玩我

不過過左1300由佢先,打下另外2首

求代打

等睇雜巴出價

講多少少
初見個陣得9great

但都係個句,隻手頂唔順啦

之後食哂你啲SSR

然後真人格鬥

雜巴又出黎害人

啲連打我真係打唔掂

連打我要轉單手
雙手必炒咁濟
不過beyond the starlight依首全個連打位7中overload都cover到

我單手玩唔到

初見
29?

叫開落閘 雖然有幾種意思

真係唔夠依到d人玩
twilight sky初見6nice 2bad 3miss
中後段個連打感覺有d難,但again overload開技cover到曬

可能係最易嘅29
我記得當年event我都係1miss
嗰陣仲未fc過M+

第二次已FC
而家部機又會停一下 勁可怕

2:42

雲加神話破滅
究竟續唔續到約呢

你叫當年打左30幾次先m+ fc的我情何以堪

睇埋下星期

讓我們繼續看下去

活動果時係28
加左小小M+掃就變左29
其實都係28

冇OD冇奏想開掛都冇得開

今次我Buy

初見成績好過首27*

當年仲未踏社fc m+既境界
第1首fc既m+好似係命燃xxxxx乙女

咁多位巨巨fc m+既時候小薯我終於fc活動m

有色歌score s完/全屬理論fc不能先會開奏,
為左慳卷,我都唔想

overload我之前係sr都照用,7,9秒sr各升到10lv夠玩架啦

另外有冇人同我一樣覺得beyond the starlight M+將M頭嗰幾個掃變左slide 之後仲易左
M我頭幾粒有一半機會會miss

淨係話頭幾粒
我係唔會話M易過M+嘅

屌最重要嗰兩個字打錯左

prp過左1200既紅巴已經唔再係我朋友...我唔會信你講既野

我認同

之前活動嗰排好憎d掃

阿sir俾次機會

冇得開tab音既情況下d連打位炒硬

我連打不出六下就會變左兩隻手指一齊打

我都係

咁多位係時候轉會過來做i dog

認同+1,
但都係跟拍子,玩多2次就慣

當年仲係右手單手玩緊,最憎係後面依個位

雖然最後都係fc到

一直都係ifanboy既我表示用左iphone我prp先可以突破1000

我好似8下都ok
所以一定要轉單手 單手連禁無依個問題

就算而家打都仲係好易miss
除左つぼみ同桜の頃呢兩首論外
對我嚟講26最易甩係呢首

仇劍果8下我都係要單手先過到

每日打10次毒茸就會練得成

咲xxxxxjewel
第2次1miss

不愧係放棄巴

M+？不了。

第3次,第4次,
1miss

打多次開外掛算,邊有錢買卷

岩岩都FC左Master

係無骨氣架啦,對唔住囉

3場搞店埋,
雖然有落外掛但應該本身都無miss,
連打有無炒就唔肯定

今晚已經打左30張卷,聽晚繼續

社畜們準時起身

7點要起,依加清緊體

btw畫師最近好勤力喎

芳乃

第40次生存本能
依然都係1miss
隨緣算喇

個分跌到13000位

究竟可唔可以頂到尾呢

又係時候重温一下本家

SHINY FESTA

你估M___知唔知今日咩日子

嗚呀
可以安心m+

睇完捧盃清埋體又要訓 i hate monday

我轟

依兩首真係唔知點打

冇tab音先可以享受晒成首歌
如果tab音有delay仲難搞
之前部機就係因為咁長期熄tab音

又要開工

おは☀️

法國昨樣嘢
SSA個乜鬼super producer seat好似無咗影咁

副業

講開exaid
我仲以為grade0加zombie會鎖血不死
點知尋日睇係打得死

I love Monday

U eat shit la

十卜

容爸早晨

Fuck you

好L眼訓
日同一都係照返工無乜分別

want to block 風巴？
yes/no

早啲抖下啦放棄巴。。。

me no 扑 ppl ga

一大清早pinya送兩次共鳴比我
開心仔

開pinya正係揀全屬

得31%電
今次仆街
今日可以瘋狂玩電話

落街買條usb

買埋尿袋

5th尿袋

識用一定用叉電殼

BLOCK LEAVE

裸機先正

七日大假第一日

社畜們早晨

[54]甚麼是ＲＯＣＫ

返工遲到撞正經理
仲要兩日都係咁

23%
好絕望

經理: 又遲到 我摙死你~!

咁好

真係會死比佢睇

原本諗住下半年放
跟住上面既人逼住改而家放
機票又買唔切

又摙

1格漫個gag

觀察左咁耐偽P都冇反應，等我來

阿美真美生日快樂

圖都po埋無反應

偽P:邊位？

iktf

偽p：我只看cg

人____棄

偽p好似話尋日睇完劇場版喎

我法國原來呢到唔少會然都值得我摙死

我一定冇份

你摙一個都無時間摙其他人

個兩隻都唔知咩生物黎，摙極都唔死，自問一拳已經可以打出拓海一半既力道

渣ga
天下武功唯快不破
學下修道船9秒100拳啦

唔駛返工好開心呀

大橋巨身體好返點了嗎？

兩隻？
唔係得偽p一隻咋咩

幾時有TAKE ME TAKE YOU打

佢要同雜巴耍花槍

Moba個太鼓過住手癮先

好似明白左d咩

原來死左圖,係咪用holland果個先得

nacx收左皮
用imgur囉

又想去ssa又想睇asl
但$$$$$$$$$$

講到好似一定有飛咁

我都好想打
同埋好想睇満開スマイル既MV

再試下

本家我都唔係太熟

睇下ssa中唔中先，唔中先再諗

。。。。

[FF]TAKE ME TAKE YOU當live parade打
美優做上位
[/FF]

diu 想d2見佳村

話咁快，小劇場bd就快出荷

但SPS影都無咗

4點熱到醒左 屙到而家 高燒

感冒菌入腸

大蔥插菊花有助清腸胃同退燒

ドS

睇左醫生未？

聽日新pool
眼鏡/拓海/砂糖心/夏樹

保重

砂糖心應該唔會
要留返限定放髮迫死大天使

HAHAHAHA你等睇我10packs射死ちひろ吧（フラグ)

Flag 乙

打死都留返CO DEEP

常駐等超得

外判IT因航仲慘

成件事覺得好恐怖

上面炒燶期油搞到下面埋單
不過最恐怖都係鑊鑊搞IT

消耗部門

以後system出事可以賴外判做得差，排名又可以合理地跌

有得選擇真係唔好做IT

等睇佢it搞到一鑊泡

香港IT冇人權

我不會讓你一個人上路
要爆死一齊爆死

我還要活著回老家結婚，別咒我

再戰30packs

大家都係要死，唔洗分得咁仔細啦
不如。。。（x

你都叫唔到啲飛送上門吧
不如早啲計劃下點買碟吧

祝好運

啱啱起身炸我 唔記得要番學

一齊睇ssa

成績好，番唔番老師鬼理你咩

好似請左廿幾日假

正呀，等睇因航大爆炸

去日本未搭過因航

搭過ANA同長榮

其實係因為夜晚3點幾果陣痌左三次屎太攰冇番

rich 唔怪得叫唯巴

那有錢

真係好唯巴

但係你地成日可以去LIVE周圍走
我係放假得閒先去到

學神

我反而次次都因航
但今年去既話應該用返廉航算

孔乙Mio

成份糧比曬美波？

點知美波又唔生性？

唔好咁雜巴啦

到底食飽就想訓係咩原理黎

唔好食咁多飯

肥肥的容爸

我都叫肥呢個世界上無瘦人

果隻野真係好鍾意你喎

血液向胃衝
腦部唔夠血
打喊路 眼訓

CP

不了，有卯月

偽P可以cos卯月
我相信佢好樂意

偽P : 頑張ります

唯呢？

只差一點點先 可以再會面

唯等我黎

加油

我得600prp 邊個低過我

唯同我講有個人拎佢個名到處偷呃拐騙
你冇資格愛佢！

但我驚比大橋家打折腿

You new hand，有咩所謂

信唔信我一野摙死哂你四個...出埋鳳爪摙

你cos既係容巴時空既卯月
大橋巨巨唔會嬲你
黎啦 cos啦

大家唔好爭，接收呢d粗重野等我黎

卯月：你竟然為左唯咁做

其實容爸係咪S 咁鐘意摙人嘅

一直都知佢係ドS
係咪好興奮呢

原來偽P係M
等我mark低先

你想點

伊巴一定係個好正嘅JK
想像圖

仔黎ge..

我同加蓮差唔多樣啦
好似係

JK with stick

short and thin stick

不得了

不安

一巴要記住
連登冇女人
一係男人 一係偽娘

個泳池好熟面口

ML 村川梨衣同渡部優衣一齊唱果首又幾正

想像圖果個係偽娘黎

電話跌左落地 張mon 貼爆左 是咪唔駛再打sls了

換貼咪得

比偽p嚇到跌電話

病你就抖抖啦...一陣打打下手軟飛左部機落床...

偽P使用「頑張ります」攻擊

大橋巴保重身子,休息多d！

開緊冷氣 退左燒

我日日都開廿度冷氣...

唔用貼

等止埋屙就好八成了，多休息，多飲水

生で

偽p還返張貼比人啦

謎update

佢加所持幾張仲好
食卡都怕食錯new卡

應該加埋首次入手卡都自動lock

首次入手同二星以上同埋ssr

俾堆SR爆哂位,唔想lock

曾經食錯過莉嘉SSR同拓海SR既我表示好彩抽得返...

好容巴

呢個唔係重點，而係有啲卡你可能一時會分唔到係SR同SSR就唔小心食左

無ssr無煩惱
但ssr條邊唔係唔同色嘅咩

放假做廢青

我只係拎去升星星
你就食左佢
仲要係莉嘉

即係諗起某棒球idol

你地ge最愛

唔一樣

不了

要掂，要舔

唔熟依個牌子
figure只會諗maxfactory,alter同GSC

但係還原度好高喎

而且冇錢冇地方

擺埋一齊
好識做

できまぜん

打咗格仔嘅

上面好多LLC

利申：有SSR，不買了

唔係謎
而係必須
呢個應該係遲嚟既更新。。。

LLC

狂氣

擊殺LLC

想食，雖然9成地雷

認真
我呢排都要芽菜渡日

有營養

PLUM 都算係老牌野 而且現貨QC 唔差
不過衰在次次選角都搵冷門角色 同埋出貨量應該好大 次次第一批貨都清唔晒 見D鋪次次都減價賣

間野響老秋有間樓上鋪專門店的

買，都買

之前隻ウサちゃんロボ都係呢間出

果然係巨巨

老司機

唔夠訓
嘔到九彩
要考試

大橋巴：開緊冷氣退燒
大橋：開緊冷氣幫隻貓退燒（？

個個開呢頁+收件箱就知邊個扮抽唔到

又多一頁畀容雜晒卡
例如咁樣：

ありす呀

係人係偽P
一目了然

點呀 未見過DD呀

做咩呢排個個都身體不適咁 ？

仲未完sem咩

財多咪身子弱
利申窮jj

好喇
窮jj連病既資格都冇 好似係

大橋巨巨不支病倒
本帖之P就像失去陽光沐浴的花草

望一望名
諗起呢幅圖

有我喺到唔怕

邊位？

樓下洗碗阿姐

るる咁好都DD

Mio咁好都DD

大家都是DD
不用分得那麼細

從來都唔係dd..

差一張先可以自稱藍子P

DD無分你我

終於知道宮巴係咩P...

我__你____

痴線

[size=4]我宣布容我快樂巴打成為伊巴（aka 人____棄巴打）的「抽ssr」繼承人/size=4]

雖然無用

= =講乜

抽卡抽到痴左

唉濕撚哂

肥仔一跌落渠就連部iphone都濕哂

有咩咁興奮 濕哂？

見到你囉

唉唔撚驚

貴圏真亂

楓了 所以（ry

但係上面有人要娶你

月尾復刻［運命の待ち人］妃宮千早

pixivid=2041401

又多對新人

唯唯

打得最好既一次但係單手禁中間狂nice 手速仲要鍛練多十年

大家啲頭飾都好奇怪

另有限____版

你大獲啦

____份人

生平第一首m+

套衫幾時出

片裏面只有加蓮 こっひ rock lee 大天使 ままゆ
safe

如果係順序嘅話仲要輸多4套

天使巴岩你喎

#baychin

謝謝推薦

研究下先

之後如果見到會場有個米八巨人 着住呢件衫 就認到係天使巴

首先我冇米八，嗰個係きらり

old news?
あんきら！？狂騒曲＆エチュードは1曲だけ 発売記念ニコ生「デレステNIGHT☆×11 」

日時：5月31日(水)21時～
URL：

出演：五十嵐裕美（双葉杏役）、松嵜麗（諸星きらり役）、福原綾香(渋谷凛役)、原田彩楓（三船美優役）
コーナー映像出演：飯田友子（速水奏役）、藤田茜（水本ゆかり役）

小梅1nice

the world

下星期連續兩日生放都要睇

米八大天使
JK表示關注中

考完一科

渣ga

大天使麻煩了

有冇人會去浸大EVENT
可能會見到幸子TEE

有棍的，不了

你會出現？

妖

187834

これはCu

幸子喔

大學event太多廚，不了

_____即腹____ w

再係咁樣落去 我實忍唔住

不要忍，結婚吧

我慶幸恆常奈緒係我首抽

對於偶像屬性欺詐

你點睇

俾人欺詐開 慣晒

奈緒都係為左同北_加_起埋一齊先虛報屬性

Retweeted スターライトステージ (@imascg_stage):
5月22日 15:00より、ポテンシャル解放からアイドルの所属状況やステータスを確認できるようになりました！
あなたのプロデュースで、アイドルをさらに活躍させてあげてくださいね！
#デレステ

在CoCu之間取得絕妙的平衡 最襯合奈緒的衣裝

儲定石等復刻ありす

梗係等fesありす啦

Co屬角Cu屬風

話說我超得完幸子
仲未覺醒到佢
唔夠ITEM

去shop買

好期待下次超得

你上次無超咩

佢未超俄妹

feel到第二個唯巴就出現

返歸又多十幾頁點追
上個水say個hi潛返先

爭個皇冠冇得買

呢個位唔知係咪部機有問題最尾左右掃嗰下10次有9次會食感應...
理論fc但係應該唔會成功到

有時會期間限定有得買

有無可能復刻活動 想打返nation blue

我可以話你知唔係
因為我曾經奶過野
而家修正返

到時又出超得嘅話想超隻co 唔知邊隻好

唔好啊

ARISU

曲線想超俄妹

口嫌

有冇hints

俄妹

我都試過

我而家用上下手來解決

試下唔好掃得太過右邊

我已經去到嘗試時間差咁掃
右手掃先少少
下次試下上下

容偽其實好似 希羅同莉莉娜

不了，太__

容「我要摙死你！」
偽「快點來摙我吧！」

我好似知道點解我玩sls會間唔中停一下

不了

上個pool 2次藍白信封都唔中pickup

係咁1 nice
想扭爛部機

雜巴可唔可以教我打m+
淨係打到とどけ同お願い

過海拎比佢打啦

捉住你手仔教

捉捉下變咗捉棍仔

This post is...

一手容一手雜

首M+個頭打極都炒

好嘔心

卯月呢

咩棍仔？

好似score C
combo冇

拇指派定食指派？

拇指
所以打m never say never 同nb啲滑打到

首先要打到美嘉同共鳴世界

上次fc133尾,今次得131
仲要多上次1nice 1bad
不過實戰,由佢了

有紀要cut圖呀...

點解要cut

有人玻璃心

反而打smiling冇combo

容巴又要摙人喇

岩，最憎個啲玻璃心

抽中其他唔係自己本命既限定根本只能夠當常駐卡

128萬:157位
131萬:104位

__ __ : 下 果張限定黎？ 我當常駐炸

92.8萬:15000位

覺得自己好noob

俄妹係咪好靚呢

重點:打pro 92.8萬
無人夠你玩啦

pass到打打下慢慢就會變fc架啦(好似係)

仲要做center

嗱又binc

有極限

拎券帶盾回去Ｍ＋換石

你怎可以污人清白！co冇勁...勁卡，咪用佢囉！

做center 之後唔小心貼左上黎
明既明既

傲矯

拇指真係好難拉
特別係有手汗哥時 咩都miss bad曬

Master個分終於過左Pro

唔會囉

因為你雜巴姐

佢有秘技

殊...

你地兩個

劇場已發貨

SPS已消失

正

一日打左百幾首歌
為左SSS我都變左痴線佬

Rich

偽p呢

用緊_____ C打歌

くそがあああああああああああ最後の処あああああああああああああああああ

無眼睇

橙

通常炒最後

this sosad

最後幾粒

唔記得左換隊
keep左好耐嘅1234PRP隨住fc咲いてjewel M+變左1240

beyond the starlight打左廿次都未fc

想開外掛了,反正都已經1300左

究竟有3張new gen1.0係咩感受
得1張已經屈到7彩
齊3張瘋狂fc全m+拎石不是夢

唔好用外掛啊cfu！我仲要睇你啲技術片啊

我一拳打死miop ok？
（此動議需要獲得5名巴打同意才通過

腹__OK?

我齊哂呀,但冇用過黎屈FC

雜巴嗰種先叫fc

上次好似係依間扭,係依條街架喇但係唔100%肯定邊個機舖

有出新野?

想要張楓

黎緊邊位巨巨飛

出左兩個月難搵d

LD用限_子改,NBU好似用八神改 乳量錯誤

4月去梅田namco仲有全套

已經俾我掃哂，冇架啦

勁

得美波果套

你竟然引誘我同るる

容 雜 唯

94萬 就快去到臨界點

U jump I jump

sps個玩法唔係bd/dvd入面有張卡要再抽?

其實重點唔係M+易過M
係29易過27

ありす世界第一
Btw點解ありす張ssr咁耐都未復刻。。。

就黎

taito station有得禁passport
上次手痕禁咗張かえで

新巴打定潛水巨巨
有理無理拜咗先

風巴買左機票未

素直に返工返學です。

法國搭巴士果時打sls
特別容易FC

有咩問題

升左an7.0先醒起依度啲巴打講過玩sls會有影響 molamola
仲要個介面好似退化返以前咁

好似話個tap音有遲延，這兒的巴打們都是熄tap聲打

歡迎黎到無音既世界

返工

UE又黎買pro送900s

唔好死

唔買貴，有聲就得

巨巨強勢回歸

個胃好唔舒服 唔知想點

收島風我今個禮拜六日要返全日

有錢搵 我都做 毒撚唔返工都只係留響屋企

oh~~偽p

夜晚聽一流

唔好呀
琴日先開始feel到自己handle到m+歌唔落回血都輕鬆clear,開無音應該連25星都會瘋狂nicebad

不了我寧願返半日收半日糧,做半日廢青仲好反正廢青消耗少

淨係熄tap音就OK
已經習慣左

有得揀，我都想揀唔返

背歌詞應該無問題吧
打咗咁耐都唔熟？

識貨

btw

agger

原本連埋劇場ED2一齊寄
跟住amazon話寄左呢隻俾我先

你係咪set咗分開寄？

有時係咁，唔會收多運費

依隻碟有冇話同邊套動畫有關

aquaplus個社長將佢出過d game既名曲用古典樂既方式再編多次(好似係)

話時話我有多一隻aquaplus song collection 唔知vol7定8，如果有人有興趣我免費送俾這兒的巴打

聽落唔錯喎,幾鍾意依d style

之前艦娘既古典樂我都有買到

我有興趣

想死

你不是還要返工嗎？@雅典娜

未開工

動畫就
white album2
うたわれるもの
To Heart系列

jewelries3 可能等ssa先有

宮城、石川、大阪、各公演物販にて販売
THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 5thLIVE TOUR Serendipity Parade!!!
歌／V.A.
SACX-1046 ￥3,000（税込）

収録内容
Tr.01 生存本能ヴァルキュリア（M@STER VERSION） 新田美波ソロ・リミックス
Tr.02 生存本能ヴァルキュリア（M@STER VERSION） 鷺沢文香ソロ・リミックス
Tr.03 生存本能ヴァルキュリア（M@STER VERSION） 橘ありすソロ・リミックス
Tr.04 生存本能ヴァルキュリア（M@STER VERSION） 高森藍子ソロ・リミックス
Tr.05 生存本能ヴァルキュリア（M@STER VERSION） 相葉夕美ソロ・リミックス
Tr.06 純情Midnight伝説（M@STER VERSION） 向井拓海ソロ・リミックス
Tr.07 純情Midnight伝説（M@STER VERSION） 藤本里奈ソロ・リミックス
Tr.08 純情Midnight伝説（M@STER VERSION） 松永涼ソロ・リミックス
Tr.09 純情Midnight伝説（M@STER VERSION） 大和亜ソロ・リミックス
Tr.10 純情Midnight伝説（M@STER VERSION） 木村夏樹ソロ・リミックス
Tr.11 Love∞Destiny（M@STER VERSION） 佐久間まゆソロ・リミックス
Tr.12 Love∞Destiny（M@STER VERSION） 北条加蓮ソロ・リミックス
Tr.13 Love∞Destiny（M@STER VERSION） 小日向美ソロ・リミックス
Tr.14 Love∞Destiny（M@STER VERSION） 多田李衣菜ソロ・リミックス
Tr.15 Love∞Destiny（M@STER VERSION） 緒方智絵里ソロ・リミックス

最有興趣都係LD

112

有美波同拓海solo

一陣轉pool

留意下邊個PA得一張限或者未出SSR

我day2下晝先落機，求代買cd

amazon已經hold 左我筆錢

想問呢隻碟啲歌會唔會之後有其它方法買到digital版(e.g. iTune)?
想聽但係冇位擺實體碟

有機會哥倫比亞會開通販

LD 加蓮solo 冇得唔入
m@ster ver. 唱「好きよ 大好き」正到

一巴你唔好漏低你老襟

大阪我都要託巴打幫手
福岡就冇問題

俾你地發現左我最想聽邊首
雖然你地評價生存本能麻麻地但係都想聽下係點

發咩現紅一加蓮三角通曬天

兩皇一后

隻snow wing solo好似冇買到,有少少後悔。。

老秋好似賣緊4k

平行世界
αβ世界線

有幾多個加蓮P
就有幾多條世界線

G 持

新post

THE IDOLM@STER綜合討論[54] 楓さん、ロックってなんですか

拓海

夏樹